一人一個樣衰嘅人最唔應該改嘅英文名,否則好格格不入？

男：Louis，Jason，Andrew
女：Tiffany
我覺得靚仔靚女先配用以上英文名

唔該樣衰嘅人唔好改呢類英文名

香港人改親Jason 100%係狗公

Angela

樣衰改呢D...
都好過D正常人改埋D勁冷門名

Valentino

Tiffany八婆名黎喎
靚女？

好撚多豬扒會叫Tiffany喎

Daniel 通常係靚仔

拍乳

Derrick Isaac Ivan 多數高大靚仔

Ophelia, Joseph

Michelle一撚定係
豬西麻煩改名